Les ressources de cet entrepôt sont, sauf mention contraire, diffusées sous Licence Creative Commons CC-BY 3.0 : Attribution. 
Le titulaire des droits autorise toute exploitation de l’œuvre, y compris à des fins commerciales, ainsi que la création d’œuvres dérivées, dont la distribution est également autorisée sans restriction, à condition de l’attribuer à son auteur en citant son nom.

Except otherwise specified, this repository resources are provided under Creative Commons Licence CC-BY 3.0: Attribution. 
The licensor permits others to copy, distribute, display, and perform the work. In return, licenses must give the original author credit.